
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Dans une société où la très grande majorité de la population vit ou travaille dans des villes ,  l ' urbanisme a des responsabilités accrues en professionnels à la formation , et développer une activité de recherche .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans une société où la très grande majorité de la population vit ou travaille dans des villes ,  l ' urbanisme a des responsabilités accrues en professionnels à la formation , et développer une activité de recherche .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans une société où la très grande majorité de la population vit ou travaille dans des villes ,  l ' urbanisme a des responsabilités accrues en professionnels à la formation , et développer une activité de recherche .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ grand, travailler, responsabilité ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ travailler, responsabilité ]
appreciatif :: 1 :: [ travailler ]
deontique :: 1 :: [ responsabilité ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ responsabilité ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Dans une société où la très grande majorité de la population vit ou travaille dans des villes ,  l ' urbanisme a des responsabilités accrues en professionnels à la formation , et développer une activité de recherche .
No features found.

